做男人係咪唔應該太痴身

做男人係咪唔應該太痴身?

拍拖前我以為自己好獨立，拍拖後我完全變到成個女人咁 我自己太廢，太依賴佢，佔有慾強。自己日日都好唔開心。我覺得獨處時間太短了，今日得5分鐘到。我日日都好珍惜同佢獨處既時間，不過對佢尼講，可有可無。一大班人傾時我就變左個隱形人，係旁邊聽佢地傾計。

佢係一個獨立能力強既女仔，我知係一件好事。現在呢個情況，我相信時間耐左所有野都會變好

一個月都未過，完全無熱戀既感覺日日心情都係過山車。

講完了，純粹想講下自己好想對方同自己一齊經歷要有異性無人性果個階段

題外話，我自己感覺到呢個係因果關係。

你仲賤過隻鴨呀

相處問題，睇下大家肯唔肯就大家，唔肯嘅話你都幾辛苦

利申我就係咁玩完

問題係因為你世界得佢 但佢世界有好多人
揾翻d興趣 試下少d諗佢

我知道但我做唔到
一同佢拍拖，所有興趣我都完全掉埋一邊

係歷煉，係慢長既考驗

做兵至少我都知道自己係有地位係有價值，依加連兵仔都唔係

可唔可以分享下點解得5分鐘

搭車

太痴身 女人會覺得冇挑戰 會厭

一條傻尻係街9fingfing緊

樓主要諗清楚一樣野先，呢個世界無話無左邊個唔得，你明呢樣野你就唔會睇得佢咁重要，唔會咁痴身

我明，但我做唔到
廢柴一碌

屌 好撚垃圾
你個人既價值係你比自己
愛情呢家野一定要自私d

點自私先?有冇例子

輸哂啦

成日淨係一齊5分鐘咁少

自己搵野做
想做既野 興趣 part time都得
總之就搵條女zip時間
唔好太上心

同期望好大落差
無期待就無傷害

好心你畀返啲空間人啦

頭一個月都唔痴就知條女有幾鍾意你啦

I know that feel bro

我4年都係咁完